【阿仔被派青衣】雙非家長不滿鬧港人：國民關心香港 你們不關心國民

小一派位今日公布結果。除了本地家長，有一眾雙非學童家長亦到派位中心等候消息。

有家長對結果感到不滿，形容結果「搞甚麼鬼」，又指「全國人民關心香港，香港不關心全國人民」

居住羅湖的李先生對結果表示失望，形容結果令自己很難接受。他表示小朋友在香港出生，一定要入讀香港學校，又指會繼續叩門，希望「叩到開為止」，相信政府不會放棄兒子。

他表示，妻子為了兒子的小一派位，這幾個月準備很多資料，又會找其他家長作交流，原本亦打算讓兒子住在香港親戚在大埔的房子。

李女士的子女則被派到青衣區小學，認為地點遙遠，希望該學校會為孩子安排跨境校車接送服務。

死返支那啦

躝返去支那啦

支那蟲

雙非滾回支那

港媽們點睇？

平時好撐政府 票投民建聯果班廢中點睇？

民建聯幫手攪校巴啦

仲要一地兩檢唔洗落地架

支那咁威咁勁，做咩唔留響支那學做個“強”國人啫～
咁咪唔洗睇唔起香港人又要個仔女勉強同香港人做同學咁辛苦囉

咁撚辛苦，咪撚讀啦

中國唔知邊個城市就黎超越香港

做咩死落黎香港 好撚屈就

屌你老母
咪撚黎青衣呀

支那人死返去支那喇！揾香港人著數仲用咁on9理由

好波

希望該學校會為孩子安排跨境校車接送服務。
呢句好笑

賺得到錢就大把人搞左啦，市場係最現實架

咁點解香港人入唔到解放軍

哎唷 陰功豬囉

港柒關心64 大陸人隻字不提64

晒9氣
教都已經唔係問題
重咁多要求

覺得香港係中國
咁返中國讀咪一樣

國邊個國我關心既係香港國

其實好撚多係單非

關心香港啲乜？

香港依家唔撚掂喎
仲走落黎把撚

依家青衣好失禮你？

返支那啦垃圾

死返上支那la

支那種

你關心香港啲乜先
同埋你地又關心左中國啲乜先

點解年年都冇人去踩場，串鳩班中國家長

本土派去撚左邊？？
點解唔去恭賀下班腥移民家長？

我夠關心賭王啦，唔見佢關心下我

搶人資源仲咁撚惡
係支那人呢啲天生不知廉恥嘅生物先做得出

哇咁大牌

雙非同新移民根本多到你唔信,你係本土家長都幾灰,雙非就中第一志願,你就派第三或打後

全國人民關心香港有冇著數攞

香港人民都好關心你地班雙非既老母

未開發既野人

千奇唔好黎
青衣係荒島黎架

快d死返去支那讀書啦

比人屌走左

屌你老母死返上支那啦

個天都整定你條鄉下婆 全家滾回蚛蟈
再留香港將被皇天擊殺死全家

香港政府都唔關心香港人啦！
仲邊個得閒關心你呀？！

留意返先啦，都ON99

支那人係關心點樣可以淘空香港囉！

好撚失禮, 千祈咪撚黎

點解我去日本要 4粒鐘機咁撚耐?

好彩個仔都派得好。緊張左幾日
d 支那雙非蝗就番大陸啦心都涼埋

無人想你哋落黎呀

支那死賤種